香港人真係睇得自己太重要

G20 後
我笑而不語

哦

唔好再傻豬豬啦好嗎

起馬大家試過 唔試點知得唔得

G20話比大家聽，外國只會當你係工具，香港人只能靠自己，六四事件一兩年外資照樣投資，馬照跑舞照跳，香港人要有心理準備打一場要至死方休、無人支援的民主自由之戰。

香港人尤其係出嚟示威嗰班
竟然會妄想美國會幫你出聲
竟然會妄想出嚟示威老共會買你怕

屌 你訓醒未姐

香港人
尤其係出嚟示威班年輕人
幾時先肯接受現實
而唔係日撚日發鳩埋啲民主夢

好無奈，呢個世界真係誰大誰惡誰正確。

五毛帶風向，唔好覆

有d野如果一步都唔行
更加唔會成功
今次失敗左
最重要係有幾多領悟
尼個方法唔work
就諗第2個
正確嘅野無理由去捨棄
如果唔係同d廢老有咩分別
除左你自己想放棄
否則無人有資格叫你放棄

你一定會落地獄

成撚日自悲自憐做民主英雄革命烈士
日撚日唱海闊天空覺得自己真係不羈放縱愛自由
幻想世界的中心就係香港
幻想一個有西方國家發明，然後barely working in 台灣、韓國、日本的民主系統就係universal，但又唔撚睇清楚西方國家同華人國家本身文化上、思想上的不同

某情度上的妥協是政治的藝術
也是一個人成熟的表現
但不代表你投降

好撚驚啊

好！

你屙督尿照下自己個樣
睇吓自己對比起鄰近城市有咩優勢先啦

依啲懶清高扮智者POST真係最撚嘔心

慢慢嘔啦柒頭

摸住石頭過河
人類嘅歷史就係犯錯史
learn to fail, fail to learn.
你後生嗰陣好撚醒?

早排登報紙 個個雄心壯志，好似贏左全世界返黎咁

維尼心諗 一早做曬野 咁易比你地香港人反到我一早收左皮啦 個個都謀住主席個位你估咁易坐得穩

繼續打飛機